講真今次bp come back 真係氣勢一時無兩

3首mv
兩套綜藝（running man, 認識的哥哥）
Netflix 紀錄片
上兩個美國節目
每星期一節24/365
不定期live fan meeting event
仲要好多時啲造形都靚
Jisoo 同 Rose 個樣越嚟越sharp 醒

懷疑而家造型師偏心Rose 同Jisoo
索到咁

支持樓主

咁又點
就算賣碟賣到成千萬都好
我地連登話佢唔紅就係唔紅

你都識講comeback 啦
冇comeback果時冇綜藝 冇團綜 乜都冇
一次cb上一次水 跟住潛足一年
都可以紅到 真係好勁

未得到LIHKG 認可

最理想職業

LIHKG逢紅必反
咁都未認可

呢兩個不嬲俾yg針對開

Jisoo不嬲正

其實已經取代左某團做左龍頭女團
另一隊不思進取，拍拖既拍拖，紋身既紋身，打機既打機，仲借手術做藉口退團，真係好失望

娛台公投一次先
之前TWICE係大家公認

娛台公認嘅會員""=支持bp

吊下fans癮
好似twice睇到厭咩

仲有一年內同3個一線美國歌手collab

認真今次表現上真係四個都突出
Jisoo好有自信
就算D英文interview 佢少D機會講野都唔會迴避鏡頭
同埋感覺佢地四個感情真係好左
想大家都好
唔係扮果隻
Jennie又好似少左脾氣冇成日西口西面
其實真係好難反佢地

係唔知點解依次出返嚟感情好咗 之前佢地唔使睇綜藝都覺得好無團魂

可能係做完上年美國tour同Coahella之後感情昇華左唔再係普通同事
者係大家明白係因為一齊既努力先至令BP咁紅
所以大家都珍惜左個group

不嬲都覺得bp勁過twice 所有方面都好啲 真心

佢哋啲妝好一時時

認識的哥哥Jisoo 同Jennie 特別靚
Rose 身型越嚟越正舞台效果一流
反而Lisa 冇左長金髮
樣係冇之前咁sharp
秦國人好似想杯葛冇發聲果啲秦國人
希望Lisa 冇影響心情

而家Rose 塊面珠仔啲肉唔見哂
索度急升

其實唔明點解Lisa唔發聲